有冇人中意舊連登icon？

新果隻顏色好醜

冇乜感覺

唔覺醜，不過我睇唔慣

有咩唔同？

色水醜左